仆街天文台搞我都冇得食炒蛋

早餐食咩好

邊個負評咁撚快

落雨你叫人炒蛋？！

鬼叫炒蛋咁危險咩

咪話冇得食囉
上次未瞓醒 落雨叫左炒蛋
廚房佬嬲到拎埋刀出黎屌我
好彩老細係到

無陰功阿你

想嘆早餐都唔得

以後唔敢了

叫天文台較翻太陽出嚟